新界黑心藍屍車房

整車好唔好呢就見人見智既,
但個人黑心既話呢就真係好極有限。
中五義士不幸地被POPO行刑式開槍,毫無血性,
咁好有人性既"師傅"話該名義士係抵死。
做人做狗自己揀啦
罷!!!

唔開名，點罷？

ching

有冇電話 想約整車

講句抵死就要比你清算
咁全港你要清算幾多人？

仲有藍絲譚詠麟好友軨軚鋪